# Инструкция по установке плагина контрагентов

1. Для установки плагин необходимо скопировать в каталог `plugins` редмайна.

2. Затем нужно выполнить миграцию данных:

    ```
    bundle exec rake redmine:plugins:migrate
    ```

    после чего перезагрузить сервер.

3. После перезагрузки нужно создать новое кастомное поля к Задаче, выбрав
   формат поля "Контрагент". Назвать новое поле лучше как-то отличным от 
   имеющегося поля образом, чтобы не запутаться. Например "Контрагент1".

4. Далее нужно узнать id старого и нового кастомных полей. Подсмотреть их можно
   в адресной строке браузера, зайдя по очереди в настройки старого и нового поля.
   Url будет вида `http://<your-redmine-installation>/custom_fields/<id>/edit`.

5. Запустить миграцию кастомных полей.

    ```
    bundle exec rake redmine:migrate_contractors[old_id,new_id]
    ```

    Если все прошло успешно, команда отработает без каких-либо сообщений.

6. Перезапустить сервер. Зайти в интерфейс и удостовериться, что миграция
   прошла успешно. Если все хорошо, то старое поле можно удалить, а новое 
   переименовать в "Контрагент".